銅鑼灣珍珠奶茶大混戰

呢期好旺 又開多間係正隔離

台灣最出名既開晒過黎

差喜茶

香港潮流果個flow我捉唔透
珍珠奶茶做乜無啦啦又上番黎

好好飲

今日聽到許留山過台灣
大家租個licence畀對方算啦

最抵死係要痴住黎開

呢期d珍珠奶茶個門面係包裝到好文青，懶有生活態度，十足佢地去coffee shop想要果種高級氣氛，d港女咪又仆住去

唔同以前興果幾間（臭腳亭，貢茶）咁地mou

樺橽幾時開

灣仔天仁隔離都會開

30蚊杯水喉水(廁所水)
仲要排Ｌ哂隊
緊係係咁開

十年前又係咁
跟住一執就排隊執粒

而家珍珠奶茶舖D價錢就黎追得上starbucks

台中飲過珍珠母 啲珍珠好食

老虎堂台灣50台幣一支
香港三十蚊

廁所水溝色粉都大賣，港女錢真好搵，我都開番間先。

水電人工都唔同啦

打卡用為主姐 好冇飲啲人理撚得佢

我覺得已經追平咗…

點會 唔好飲下次一定唔會再幫襯

好中

打卡一次就夠啦

台灣佬經濟唔好 好多人日日都洗50台幣買杯奶茶開心下 搞到台灣啲奶茶愈開愈多

咁錢多咪黎香港插旗囉

加埋香港熱錢多

幾蚊成本 賣廿蚊 大把土炮都入場做

等幾個月啦 租約完左 啲本又燒晒 9成鋪自然會消失

唔明香港人好鍾意排長龍買野飲

同好！！
樺達真係超正

係淡水飲過好普通
啲珍珠好淋 又無乜黑糖味
但李圓圓超好飲
夠黑糖味又係彈牙嘅大珍珠

唔係叫珍煮丹？
係台灣飲過叫少甜都好撚甜，天仁茗茶都係咁
係唔係台灣人重口啲？

珍煮丹成日俾人讀錯珍煮母
我覺得唔好飲 迷客夏better

依間好飲 係台灣飲過

但有幾間又真係幾好飲

屌呢間早幾日喺台北飲過
啲黑糖珍珠好撚甜飲唔落
純粹個人喜好

但港女打卡俾盡咪又係一次起兩次止

果d紫薯 芝士撻乜柒捱唔捱到半年?

台灣人食野飲野真係重口 唔明點擺全甜落口

哇 依間係好飲，上次去台灣都有飲

閪茶

台灣買10分鐘都唔使
香港2個鐘

其實真係唔明 點解一杯成本幾蚊化學珍珠奶茶 可以賣到廿幾三十蚊 都仲要大把人爭住去飲

支那狗

日日飲呢啲野小心糖尿病

啲港女飲一杯呢啲當一餐 以為好健康

好撚普通同甜到仆街
而定興黑糖珍珠鮮奶 狗也不屌

等幾粒鐘飲
台灣飲過曬 覺得無咩特別

試左咁多間個奶茶最正既茶底一定木衛二既藍伯爵
雖然佢啲珍珠一般

呢個情況同前排開勁多藥房一樣

係大家忘記左塑化劑事件定而家已經無塑化劑

廿零三十蚊一杯 又唔健康又高卡
去鴻福堂 健康工房買野飲好過啦

根本珍珠奶茶係啲平民野
懶係high class 咁

門面包裝得好，可以比港女打卡嘛

台灣飲過虎
係真係幾好飲
利申 奶茶死忠

5,6年前葵廣起碼一層有半打呢啲舖
而家得返兩間

華人做生意

依家反而香港唔興果D去到其他地方勁好賣
倫敦 同 新宿 貢茶長期要排隊

咁人地真係高質嘛，試問香港有邊間做到咁既質素？抄人就有

傻西先飲呢類野
本身港式奶茶已經唔健康
台式仲要用鍊金術開出黎
飲得多唔好講肥咁簡單
身體都出問題

屌 其實講真成條街啲店員都未撚學過shaker就學人沖 杯杯都爆撚哂杯（由shaker倒完茶出黎之後個shaker仲有茶淨）
利申學過

lm睇個潮流一過就執7曬

點解突然咁興黑糖珍珠奶茶

屌 有塑化濟 化學野 奶精 咁都咁多人飲

唔怕縮J?

依家間間都廿幾卅蚊杯

黑糖聽落健康高級d

熱潮一過就執q哂啦

幾十即係幾多?

人在台灣 琴日飲左杯老虎55台幣 差幾多自己計

三十係幾十,, 99又係幾十
問個清楚遮

55台幣即係十三四蚊杯, 香港果D有四倍咁貴咩

係台灣同香港都少飲

我香港無飲過先叫你自己計 我諗香港都要30蚊起跳

係荃灣屯門飲D連鎖店都係廿蚊左右, 老銅呢D地方30蚊都唔知得唔得

一芳

掌握咗短期熱潮利用短時間賺最多錢，熱潮退卻賺夠就可以離場

從來冇飲過30蚊喎
廿蚊起跳就係真既

間野叫珍煮母

間乜野老虎堂係咪真係咁好飲
間野係正個後巷位 見到都覺得污糟
公司班老女人排粒幾鐘買到返黎話好正
搞到我條女又話去排隊買
港女跟風真係好撚恐怖

珍煮丹 我第一次睇都係珍煮母

唔係 係好撚甜 純粹係啲人覺得隻紋似老虎好撚靚先買 咁唔通排左咁耐買到返黎話唔好飲咩

合理, 死人都話好飲

同你老母拜山先飲

拿一張圖,唔好睇到老

其實都有例外

EG 波鞋街/蘭桂坊/某D商場好多補習社,佢地都特登咁集中經營
對消費者有另類吸引力

PS 當然以上三者都有D唔同特性

一樣，以為係煮老母

想知冬天會唔會死一半

頁茶要20蚊已經唔捨得飲
而家仲要30蚊，我食個老麥唔好

你估鴻福堂 健康工房 野飲少糖 ？

求其一枝都20-30g糖

羅漢果

羅漢果本身都好甜
但果種係咪叫果醣？
同普通糖唔一樣

好似叫珍煮丹 個黑糖珍珠同檸檬青瓜好好飲

係香港同台灣飲過幾間黑糖珍珠鮮奶(包括珍煮丹同老虎堂)，但除左老虎堂d黑糖珍珠大粒少少之外，真係飲唔出有乜分別

早排同個台灣人傾計講起香港珍奶熱潮，都話台灣人唔會肯好似香港人咁為杯野飲排咁耐隊，又話其實呢d黑糖珍珠鮮奶係便利店買質素都唔差

糖尿

其實係幾好飲
(因為我喜歡黑糖)
老虎堂叫有d良心 用明治奶 再加dd 奶蓋
迷客夏係用綠田園 奶味好淡

真係完全唔值30蚊囉
不過個虎紋都夠d 港女打下卡開心下

要排成個鐘真係不了 我自己整珍珠好過

其實排得長龍，一定冇品質保證，咁忙，一定沖得難飲

愛情動作草莓牛奶
藍天自雲白的的
點叫出口

排多過半個鐘我已經唔會去飲

我十五年前已經響台灣見過許留山

而家唔係珍珠奶茶咁簡單
要黑糖珍珠

超級甜

咪係囉
我都唔明做乜咁多人鍾意飲
仲要排哂長龍咁

垃圾水

次次經過依類鋪頭

九成都都女

夏天開野飲 ,冬天開芝士tat
搵夠/熱潮退卻,一年就執

租貴人工貴, 請一個人都成萬蚊一個月
老虎堂 未飲過, 台灣都好多人排隊,
見班友買完第一時間 影相,先開來飲, 變咗旅遊景點

上次飲迷客夏 都係覺得天仁好飲d
老虎堂就不了 排成粒鐘 台灣十分鐘內搞掂

台灣前幾星期去，平日下晝排十零分鐘已經買到
香港最少都要排一個鐘

想飲元氣

老虎堂係咪真係咁正

香港個間D味同台灣有少少出入

所有飲品都係其實

老虎堂

飲水最健康

咪同尖沙咀間鹿角巷差唔多

一芳台灣賣60 香港賣33
我覺得咁多間之中只有天仁913茶王係值呢個價
913茶王半糖冇得輸 而且先18蚊
宜家一杯台式飲品閒閒地都30幾蚊 真係你飲埋我個份
starbuck買一杯venti既茶先42蚊 仲要好飲好多

排咁耐隊為一杯嘢飲

跟住整咋
用木薯粉 一包10蚊雞
一包黑糖30蚊喇

呢40蚊真係整到唔想飲

唔好屌我話懶醒只係計食物成本乜乜77
我純粹懶得排隊 所以自己整過

香港人嘅時間真係好賤

好飲喎

又一間，又要同女朋友排

呢間喺台灣飲過
唔錯唔錯

其實果隻所謂明治奶係泰國野黎

啲糖漿，諗起都漏

上星期係台灣飲過珍煮丹 真心好飲

點解啲人要比負評？明明就好好飲

老虎堂好好飲

間間都鮮奶加手炒珍珠啦
仲講咩奶精化學野

例子：一芳

港女飲多啲 係咪會大波啲？

支持開多d
港女好需要塑化劑

喺新宿飲過鹿角巷反而冇人

想問有冇一間係用鮮奶沖

去英國飲可能仲正，鮮奶平過水

天仁

垃圾扮上貨
幾時都話港女係最大market

買呢啲野飲要排一個鐘真係弱智

諗唔明點解要排咁耐隊

又係呢張圖
中國人三間都係同一老闆
你點睇？

事實上

波鞋街某幾間鋪都係同一老細
LKF某d夜店，酒吧，餐廳都係同一老細

經濟學上，有時特登開晒一齊先有著數

畀台仔幾倍價錢去飲台仔啲垃圾

哩間勁撚難飲

Retail agglomeration

港式奶茶屌打啦

1.我冇講過佢少糖
2.有糖就一定唔健康？
3.珍奶一杯都七百卡 你咪飲多啲
4.柒少陣啦 屌你老母

地方港女需要塑化劑

過幾年牌子老左冇咩人氣
跟住又有新牌子出
有時諗會唔會其實都係個班老細

咪咁啦連登仔只識擺張鳩圖出黎就以為自己好醒架

笑死。。。

咩質素咁撚巴閉？飲過幾次都覺得好一般咋喎

間野教人咁飲架嘛

幫人宣傳姐

咩叫Q彈

好似都係天仁茗茶健康啲

咁佢個底真係熱熱地，要搖下先凍

有d仲係個角落擺曬裝飾整到勁文青
D女係果個位影幾十張相

邊使30

自己睇下正負評啦柒頭皮

啱啱喺台灣飲完珍煮丹 都唔係特別好飲
特登去銅鑼灣排隊飲正傻鳩

而個真
閒日去飲而d唔多人班staff 慢慢沖
星期六日人一多佢地真係求鳩其沖
水多過奶茶

所以貼完張圖我都唔知佢地想證明啲咩
證明中國人識做生意？
真係五毛現身

台北飲過迷客夏 勁普通 一啲都唔覺好飲 一黎香港啲人就狗沖去飲
樺橽就唔錯

香港人做生意

同問

樺達太甜喇
我鍾意台南雙生杯綠豆沙牛奶，好撚正

有冇人有內幕 老虎堂 珍煮母 木衛二會唔會係同一間公司引入
三間一中都有分店，上次飲過其中兩間

台灣出名黑心食品 你咪繼續飲

一芳真係垃圾

利申 前員工

呢間係尖沙咀又係大排長龍
好似係台灣野黎
每日早到晚都有好多人排隊
但絕大部份大陸人同港女打卡為主
但勁細杯 為左飲杯奶茶排半粒鐘起傻的嗎？

駁唔到？
正負評有用嘅 咁係印度強姦一定冇問題啦
依個世界不嬲係你依啲蠢人佔大多數

狗也不屌

茶味唔夠天仁濃

呢間野係飲佢d黑糖珍珠鮮奶 堅好飲
奶茶就

我估好多人覺得張圖想講....猶太人識做生意,中國人鐘意一窩峰做生意,開晒一齊

但一張圖唔可以對應所有生意環境,我都係想提下大家

EG 蘭桂坊咁多Club酒吧開晒一齊,可以做到聚合效應,D人一諗起落Club飲酒自然容易諗起蘭桂坊

我講一兩句再post張圖，你都惱羞成怒 起曬鋼咁屌人老母

仲要語無倫次講埋咩印度強姦 再駁驚你爆血管猝死呀

駁唔到咪認咗佢囉
死雞撐飯蓋

唔只３０

依家啲鋪頭咁鬼細
港女咪又係企出去街等

高級企街真係未聽過

有咩秘方可以自己沖

痴撚線

咁激動抝有幾多糖

連登仔

水果茶:橙 蘋果 熱情果醬 菠蘿醬 青茶 大量糖水 大量水 冰
粉圓鮮奶茶:粉圓 紅茶 奶 大量糖水 大量水 冰

好似一芳係聲稱用天然果醬整水果茶，不過我真係唔識欣賞，自問嗜甜都覺得好甜

好撚柒甜

又係啲毒撚唔識叫微糖/走甜

黑糖好香喎
甜野間唔中飲下都ok
又唔係成日飲
連登仔鍾意飲既可樂雪碧 紅豆冰 凍檸茶咪又係咁甜

痴線 我兩隻都飲過唔得嘅 咁都可以咬人

你班柒頭攞蘭桂芳波鞋街同區區都有嘅台式飲品舖群比唔尷尬架咩？

每天手炒黑糖只是描述！「老虎堂」爆珍奶不純 老闆坦言：有色素

三者性質係有唔同,但經濟學上要比較時,好少考慮尷尬既問題

而且波鞋街D鞋鋪,其實都區區18區都有

你咁講，講到Starbucks 好高級好抵飲
Starbucks 咪一樣水喉水，2蚊成本一杯

喜茶啲奶蓋又真係幾好飲既

唔講以為呢幾間奶茶舖已經做到你想飲奶茶會突登去銅鑼灣
仲講econ, 真係唔識就嚇死識就笑死
而家就係話你班蛋散比喻不倫呀, 自己一面話幅圖唔代表咩, 結果講埋啲例子更加牛頭唔搭馬嘴嘅 慢慢互含啦

咁波鞋街D鞋鋪?
都未必個個想買波鞋會突登去MK波鞋街?

正正因為每種生意環境都唔同.因為好多人睇完張圖,覺得D鋪開晒一齊=唔識做生意,搞死自己 所以我先話幅圖唔代表全部情況

有無人係台灣餅過春陽茶事

飲

陳三鼎世界第一

港女飲

甜到咩咁
賣到30 蚊
完全唔值

我懷疑賣50蚊都大把人排
啲港女全部都唔洗食野 齋飲夠過世

係香港先貴者

好靚咩

個人口味問題

有時杯野叫左少甜
但就係d黑糖珍珠太過甜

一定要留意係要鮮奶茶囉
真奶真茶
用粉溝既狗都唔屌

計埋人工其實台灣仲貴

一般你都飲幾次

終於有人講啦 我自問望咗咁多張相都唔知邊忽靚

銅鑼灣未計外來人口都往左40-50萬人，我當得10萬人買黎飲，一人一杯就算難飲過屎水無回頭客，都300萬

計埋幾個月租、拉賢、人工、雜費，都係200幾萬，執一球野

好執到笑
香港識做不嬲係做乜d生意，本少利大低風險

咁唔鐘意排呢d垃圾既係咩人

平價之選，想試埋其他睇下有冇高質啲，點知都係冇

10萬杯？一杯整1分鐘，一日開10個鐘，都要半年

呢啲垃圾珍珠奶茶，女友日撚日都飲。 我見到都好想嘔，好似飲泥黃水...又要走甜又要飲！ 然後我話珍珠係甜㗎，佢就話關你撚事呀！

中出即飛啦。

所以我唔比條 女飲

諗下 台灣人係全球洗腎人口最多既地方 日撚日飲呢d垃圾 不了

買完打個卡姐

真係笨柒先會信買黎飲

見到鮮奶以為安全
點撚知伏係黑糖到

【銅鑼灣美食】台灣茶飲店「幸福堂」登陸香港 必試人氣手炒黑糖珍珠

又係銅鑼灣

珍珠全由人手慢慢炒煮出來

邊度開